「極危險」何老妖又散播仇恨言論

大家唔好屌住，其他人係facebook分享我先睇到條片，我簡單總結下條片講咩：
1. 詆毁宗教
2. 侮辱法官
3. 與媒體為敵
4. 侮辱八大學生會
5. 質疑教育政策
6. 拎6月30號遊行打J
7. 重複7.1係手足係暴徒
仲有好多等等 唔建議大家比view數佢 免得佢打J

重點係依條片會令到中間，淺藍，中產，政治冷感既人有所動搖，我嘗試以我家母mindset（深藍）去代入件事，係一定一定會影響到！

希望大家report: 散播仇恨言論（包括條直播同個page)
我有睇到直播個comment一面倒都係深藍陣營，撐犬等等

咁都收負評

PUSH!!!!!

唔禁開 聽唔到聲就唔計 view數

PUSH!!!!

推